有無人收到HKPolice訊息?

佢地點知我號碼

電話公司助攻

我都收到